<!--info-header-start--><h1>文字の組み合わせ <img src="https://img.shields.io/badge/-%E4%B8%AD%E7%B4%9A-d9901a" alt="中級"/> <img src="https://img.shields.io/badge/-%23template--literal-999" alt="#template-literal"/> <img src="https://img.shields.io/badge/-%23infer-999" alt="#infer"/> <img src="https://img.shields.io/badge/-%23union-999" alt="#union"/></h1><blockquote><p>by 蛭子屋双六 <a href="https://github.com/sugoroku-y" target="_blank">@sugoroku-y</a></p></blockquote><p><a href="https://tsch.js.org/4260/play/ja" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E6%8C%91%E6%88%A6%E3%81%99%E3%82%8B-3178c6?logo=typescript&logoColor=white" alt="挑戦する"/></a> &nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="./README.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-English-gray" alt="English"/></a> </p><!--info-header-end-->

指定された文字列に含まれる文字をそれぞれ最大で 1 度だけ使った文字列のすべての組み合わせの型`AllCombinations`を実装します。

例えば

```ts
type AllCombinations_ABC = AllCombinations<"ABC">;
// should be '' | 'A' | 'B' | 'C' | 'AB' | 'AC' | 'BA' | 'BC' | 'CA' | 'CB' | 'ABC' | 'ACB' | 'BAC' | 'BCA' | 'CAB' | 'CBA'
```

<!--info-footer-start--><br><a href="../../README.ja.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E6%88%BB%E3%82%8B-grey" alt="戻る"/></a> <a href="https://tsch.js.org/4260/answer/ja" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E8%A7%A3%E7%AD%94%E3%82%92%E5%85%B1%E6%9C%89-teal" alt="解答を共有"/></a> <a href="https://tsch.js.org/4260/solutions" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E8%A7%A3%E7%AD%94%E3%82%92%E7%A2%BA%E8%AA%8D-de5a77?logo=awesome-lists&logoColor=white" alt="解答を確認"/></a> <!--info-footer-end-->
